致嘈到大撚獲既一眾文宣 入一入嚟

其實咁樣有意思咩
大家都引入左自己套前設
係到互屌 dafaq？
比你屌贏左又點 冇人諗呢樣野
你越屌 對面愈興奮 對家仲興奮
自己比人屌先 你跟手屌返人 然後就開始車輪戰 為咩 為啖氣？
定口中係同自己講 我屌撚醒佢咋
當初你做呢行 唔係為左屌人架嘛
你係有一定既抱負去做架嘛
你做既野一定唔會Hit中哂所有人
實有人唔中意
一個屌你 你又咁屌人 多一個黎屌 又再屌返佢
個個都屌 咁你咪好唔得閒
你地諗清楚 你地開個platform 唔係為左嘈交 大家係想成個big picture 變得更好
你地全世界自己諗下
我唔係當事人 有好多內幕野我唔知 但由一個外人睇就覺得你地全部都on Lun 9
你地本身全部一開波都好地地 各自用唔同方向做文宣
變到咁樣 其實唔好怪人地 你自己都有促成自己咁樣
做返好自己 唔好理其他人 大家都有返咁上下經歷
應該分到屌你既 邊啲係有想你好既屌 有邊啲係盲屌
自己消化吸收 唔好比人盲屌就反擊起哂鋼

我都未必啱哂 歡迎入嚟傾下 好想改一改呢個風氣

Tui

推一推

推 1/10

推 2/10

推

推 3/10

推 4/10

推 5/10

啱呀

學下藍絲唔會鬧交得唔得

真 屌下屌下就冇人再做野
人地屌你唔一定要反駁人
人地屌你 你反擊 屌下屌下 自己灰埋 唔撚再做文宣 對家笑住望著我地咋
咪墜入個陷阱到啦

推 6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

It’s over nine thousand

睇到有啲文宣因為咁頂唔順 放棄做 咁就少一個

push fucking push

Pushhhhh